****是历史上第七十三次航天飞机任务，也是[奋进号航天飞机的第十次太空飞行](../Page/奮進號太空梭.md "wikilink")。

## 任务成员

  - **[布莱恩·达菲](../Page/布莱恩·达菲.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），指令长
  - **[布伦特·杰特](../Page/布伦特·杰特.md "wikilink")**（，曾执行、、以及任务），飞行员
  - **[焦立中](../Page/焦立中.md "wikilink")**（曾执行、、、以及任务），任务专家
  - **[丹尼尔·巴利](../Page/丹尼尔·巴利.md "wikilink")**（，曾执行、以及任务），任务专家
  - **[温斯顿·斯科特](../Page/温斯顿·斯科特.md "wikilink")**（，曾执行以及任务），任务专家
  - **[若田光一](../Page/若田光一.md "wikilink")**（日本宇航员，曾执行以及任务），任务专家

[Category:1996年佛罗里达州](../Category/1996年佛罗里达州.md "wikilink")
[Category:奋进号航天飞机任务](../Category/奋进号航天飞机任务.md "wikilink")
[Category:1996年科學](../Category/1996年科學.md "wikilink")
[Category:1996年1月](../Category/1996年1月.md "wikilink")